今日因為大户做左淡要開市 迫全港人返工！！！

大户正PK 死都要推港股落 唯有跟佢地一齊做淡

Put